[突發!] 鄭若驊向美國發出求饒信號

鄭若驊: 唔撚關我事㗎屌你老母

鄭若驊︰特朗普指中國將香港變「一國一制」說法非常錯

律政司司長鄭若驊認為，美國總統特朗普指責中國將香港「一國兩制」變成「一國一制」，是非常錯的說法。

鄭若驊出席本台節目《星期六問責》時說，中央一直以「一國」原則處理香港事務，中央建立「港區國安法」是天公地道，合法、合情、合憲。她又說，根據國際法原則，干擾其他國家的事務是不能接受。

對於特朗普表示將採取措施制裁參與削弱香港自治的香港官員，鄭若驊被問到會否擔心自己被制裁，她說，香港官員沒有削弱香港的高度自治，國家安全從來都不是香港內部事務，又說要視乎美方有何具體措施才能較好回答有關問題。

Source:

又想返上去開會？

遲下又比人夾返上去感受祖国親切關懷

同中共割蓆咁沙pok

答錯左

我小薯仔嚟架咋

呃餃子食??

国安牌餃子

咁撚巴閉，上次就唔洗厘起英國唔想返嚟啦!! 八婆

佢個大波又想俾人植入晶片

你肯深喉（線人）咪有得傾囉🗣

佢呢句野可以好大鑊
隨時又要俾人挾上北京

Trump : 邊個有份參與削弱香港自治的香港官員，佢話係就係
如果家屬都有份就

夠鐘就衝去排隊食lunch.有事就唔單野唔係我跟開做律政司做到好似係觀塘d爛閪寫字樓做OL咁既心態佢都算神撚奇

國家安全從來都不是香港內部事務
中國既事唔關香港事
咁香港同中國即係冇關係？
大波驊分裂國家

正宗屎忽鬼

大家唔好唔記得梁卓然先係殺人犯

叛國 即時處決

其實美國一直都冇落過第一刀，香港民主人權法案就係例子，所以強國先唔驚一步步再打壓香港

「香港官員沒有削弱香港的高度自治」
呢句嘢
你鬼馬喇大波驊

咁快又唔記得左之前比人夾番上面?

賣國賊

淆底呀八婆

同呢d柒碌做隊友
智商有問題

法律嘢點會唔關你事

你唔起訴冰毒已經係鬼啦

btw

嚇到答錯野

nmsl

吊你老味，響英國跌一跌唔係話要休養起碼一年咩，返到黎香港又周圍走又努力奶，咁你英國場戲咪比人知道係假嘅囉7頭！

大波樺 你一係依家倒戈
反正你之前都唔想掂依壇野架啦 想留係英國

婦人鄭若驊 並沒有否認國家安全先行會削弱香港自治

回答方式分化中港官員

要根據美國具體措施回應更是天方夜譚 無論任何措施 鄭婦人立場都只可有一個 態度亦只可最強硬

e單野唔係我跟開

係咪想返大陸食粥呀

哇，將個責任推落呀頭到，真係好大膽!因住人財兩盡失呀

俾對波侵侵揸下先講啦

作為律政司司長搞撚咗咁多仆街野跟埋一齊賣港，有咩一件好事做過？唔好以為而家可以開脫走得甩呀，食屎啦八婆

仲裁界朋友講兩句

又要subluxation 多次

唔好以為而家中國武漢肺炎就無飛機夾你個大波怪番北京

律政司司長鄭若驊認為，美國總統特朗普指責中國將香港「一國兩制」變成「一國一制」，是非常錯的說法。

大波驊
係咪擺哂成副身家係美國

當祖国condom ?

「中央一直以「一國」原則處理香港事務」

個兩制呢？

姐姐推比港共，港共大波華又推比支共，支共狗官會傳個炸彈比邊個？

一早係英國賴死唔走/搵政治庇護爆大鑊咪無事囉

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

又要去一次北京

仲有對波陪伴終老

大波驊隨時有份向美國篤灰
條友啲性格似牆頭草

又想返上去覆診, 食餃子

我真係唔明點解佢會覺得佢會走得甩....

大波華死返上去幫離總吹蕭啦係到9up

「香港官員沒有削弱香港的高度自治」
即係暗示中國官員有啦 ，叛國罪？

想甩鍋？ 上次食餃子食唔夠牙？

煲粥

等 仆 街 啦 你

割蓆？

中共推返比柒頭

It's too late for you, you’re already dead.

大波驊話我地梗係一國兩制啦，不過支國中央有權下命令！

情況就好似阿媽收起你啲利事錢，話啲錢你嫁，不過我幫你收住先！

你話點就點啦 WFC

美軍來了我帶路 We the people

扣你五十分

中共推返比柒婆
柒婆會推比邊個？
大家都知
係你啦 mon post 狗
準備比人做Condom 啦

肯檢控3kg K仔未？

好快好多官員都話係國家決定

鄭若驊其實可以篤死刑事檢控專員梁卓然自保
迫害輪姦案受害人x小姐係梁卓然意思

只係差知情者唔願意公開身份指控

又要準備上北京

違反國家安全

呂知美國會唔會成個doj上上下下幾百人被人制裁呢

國家安全從來都不是香港內部事務，與我鄭若驊無關

輪大米

同習大大割？

藍絲: 我地中國人已經做好全面鬥爭同食草的準備
你地美國注定失敗

hi

笑撚左

邊有求饒
屌你老味fake news

即係由中國削弱

又想俾人夾上北京幫中紀委夾腸呀？

對波都夠玩成個兩會

一陣又俾強力部門請去北京食餃子

淆晒底，自己睇路la大波嬅

對波俾人裝咗炸彈
亂講嘢就即刻引爆

咪撚俾佢走甩呀
捉撚住佢隻腳一齊落地獄呀

是時候北上覆診了

唔告販毒狗女

想走得先過領導

可能成為首個在任離世的....

佢想返去複診

但習團隊一定計過哂數。準備好“大打”，“中打”，“小打”局面。

中共本來目標係追求“小打”。依家就變成不得不“大打”的局面。

總之，香港人有得走就要盡快走。

話晒「律政司」竟然天公地道都講得出口
咁仲要法治黎把撚咩

分裂國家

大波驊：我打工架咋

老習：

職場卸膊操:我都係照佢意思去做

又要講多幾十次「我地國家嘅首都北京」

電九大波華對奶

索到呢

咪撚縮呀

濕甩閪唇

好掛住住院食啲餃子

歇後語 老閪都割

又想去北京？

點會唔關你事
狗女就放生
手足就交替控罪

驚呀？屌你老母

做咁多陰質野要還架

佢應該好後悔上林奠條賊船

香港人表示：

兩邊不是人抵撚死

又想食餃子？

畀維尼楂波

show你對波出黎比我屌兩野我就支持你

佢係北京比人玩弄左隻奶

鄭若驊被問到會否擔心自己被制裁，她說，香港官員沒有削弱香港的高度自治，國家安全從來都不是香港內部事務

大波驊唔好以為唔洗上身

又答錯野，你應該話完全支持

橙了 又要上北京bj

往死裏打

唔駛走
你一定榜上有名

佢只可以食水餃，無資格開會

on9
國家安全唔係香港事務
咁23條係乜L野你
你讀law定讀屎片

話唔定第時對波可以5G聽電話

你律政司會走得甩？

心痛大波驊

全部政府高官冇一個可以走得甩

條八婆好事多為，香港人世世代代段送左係你地班狗官身上

同妳啲仔女返大灣區啦⋯⋯

实在是看不过眼了
就这样一个市级的绿豆小官竟然敢把责任往上级干部推卸？

中國(和特衰)護照未必能帶你去任何地方，但能把你從任何地方接回家

大波華：嗰陣都話叫你比我走㗎啦

习:
潘樂陶: 老婆點解你對波有口水味

支持送佢中

今次香港直送北京食餃子

係有麻辣花椒八角味

大波驊今鋪仆街啦

推

又想食水餃？走唔甩架啦大波驊，咪以為大波就冇事

傻閪開始驚

深喉煲粥

我唔想俾人夾番中國啊

彈岀又彈入

突然間覺得猿國強可能一早估到有今日先唔做律政司

算鳩數啦，妳條賤種司長注定玩撚完，香港法治妳都有份破壞，唔係諗住而家出嚟講一兩句就冇嘢啊，接受制裁啦畜牲

可愛臼主

連登仔一講大波驊就好撚變態
一陣又話植入晶片，一陣又電鳩人，一陣又要比侵侵揸

咁你要令佢感覺係一國兩制,佢先會覺得係一國兩制架.

又想食餃子

係英國捉佢返中國 電撚完先咁聽話